講真唱聖詩真心有用

召集左好多兄弟出黎，唔和理非定義士
可能真係逆轉
林鄭準備落地獄

個份堅持先係最令人動容，士氣真係提升好多

耶教好波

耶撚
唔再反耶

如果唔係唔可以婚前性行為,經過今次後想受洗

打飛機唔算性行為

沒有耶撚，只有基督徒

進攻前唱一唱聖詩加buff